HKers welcome the US to deploy missiles in HK

歡迎美帝在港設中程導彈

人哋仲諗住同大陸佬慢慢玩你估佢會唔會睬你呢樣嘢